前線臥底同我入嚟！

Sorry, 我指餓底！
代我永遠企喺最前線做First Aid嘅手足出

如果你買裝買到窮，無飯食，想要支援
出聲！
搵班着紅色反光背心，黑衫有頭燈嘅救生員
同佢講

「我係餓底」

隨即可以獲得入咗喺密實袋嘅餓底八達通

呢張八達通 唔係比你搭車用
唔係比你搭車 唔係比你搭車
係比你醫肚
入面已經入咗幾百蚊
比你星期一至五拎去食飯用
用完之後點處理？可以拎去退按金
驚嘅話就下次交返比大人

希望有無經濟問題嘅手足都可以幫手推推post

btw大家多飲水可以有效提升抗煙力（已fc）

DRINK WATER, BE WATER!!

本人在夢中提倡組織十八社區遊擊隊

唔係每個前線都無飯食
但唔好抹殺有經濟困難嘅勇士
不割蓆！瞓身互相支持！！
好人一生平安！
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我
8月5號我罷工

幫手推 幫手share 幫手正評到上熱門
希望有心人嘅貢獻可以到達有需要嘅小朋友手中
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

自己推！
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

我係餓底！
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

推

我唔係餓底

有無餓底！

8月5日 全港三罷！！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

又話有臥底嘅

開cc台啦

食飽飽先至有力打仗

好 再開多個post 同步推

Push

同步推post
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

唔好八達通
唔可以比佢地習慣左拎八達通
到時有狗比八達通佢地又用
一下捉晒啲前線
比現金卷

包裝入面都有
派嗰個我信得過
單次買野食埋單用
難捉

最題係當佢地習慣左可以拎八達通
啲狗搵鬼派到時就一網打盡

餓底們出黎啦

推推推

推，唔係餓底，但要養家幫唔到

有啲餓

開始有啲餓

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

食飽啲，人都健康啲！

點知張八達通做過乜手腳

餓底八達通

多謝

Sorry, 我指餓底！
代我永遠企喺最前線做First Aid嘅手足出

如果你買裝買到窮，無飯食，想要支援
出聲！
搵班着紅色反光背心，黑衫有頭燈嘅救生員
同佢講
「我係餓底」

隨即可以獲得入咗喺密實袋嘅餓底八達通

呢張八達通 唔係比你搭車用
唔係比你搭車 唔係比你搭車
係比你醫肚
入面已經入咗幾百蚊
比你星期一至五拎去食飯用
用完之後點處理？可以拎去退按金
驚嘅話就下次交返比大人

希望有無經濟問題嘅手足都可以幫手推推post

btw大家多飲水可以有效提升抗煙力（已fc）

DRINK WATER, BE WATER!!

唔會，因為成件事 證明唔到同抗爭有咩關係
最多係會畀啲無謂人攞咗d物資
班狗根本證明唔到攞嘢嘅人係咪前線

有趣
我冇野講
八月五大罷工

之前講過冇人理
今次我最後一次講

我知你有心，但咪撚害人啦

我唔係餓底 有返工仲頂得住！

我係餓底!!!

八達通都ok喎!

你地會唔會收八達通？
好似有d危險咁

push

餓底

ok

飲水可以抗煙

fwd朋友回應

好多人都話八達通容易track ,
鎖定餐廳又怕容易被圍，
不斷批評又無建設性提議，
其實我本人非常支持你哋到池邊派現金，
或岀嚟食飯埋單的。

而家係一齊解決問題，
請不要自製混亂，
多啲人一齊先解決到。

使用<食物八達通>:

1. 家長小朋友都請多多用八達通食飯，
去超市，七仔，大快活，乜都用八達通。

2. 小朋友八達通建議幾個人一齊食一張先，
可以兩三日就用完一張，
track 到得食店又吹你唔漲。

3. 食完唔敢去攞按金嘅，
就揾大人一張舊換一張新。

4. 可以考慮一次過幾個小朋友去超市買哂先，
女同學買M 巾都貴，自行分配，用一次就換卡。

5. 唔建議岀入固定食店。

6. 盡量一齊食飯埋單，用哂A 卡先用B 卡，減少record 。

7. 如日日搭車同一個pattern 就唔建議用八達通，
小朋友車飛又有半價，無需要用食物八達通搭車。

有人會買無個人身分嘅派，不用擔心

我本身都唔信
但真係會提升
吸到真係無乜野

多謝大家幫手推 請繼續多多推推！

簡單一句問啦
你係餓底，你點分派緊八達通嘅邊個係人邊個係鬼?

唔好派現金
好易比人抹黑

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

睇number no就好易捉

不如建議分開買好啲，最重要搵信得過嘅手足

有腦袋自己分析吓
講咗要咩位，要搵咩人
真係咁驚就去搵612基金～

盡量飯券化了
睇餸食飯too

已經分開買 不用太擔心點做
幫手宣傳出去就ok

謝

正

倒不如…

我點知你係救生員

誰是餓底
我係傻仔

誰是餓底
我係肥仔

G 持！

First aid 其實都唔係好難認
一陣post埋咩樣比你搵

繼續推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

唔小心負評咗
sorry

推！

罰你幫我推多幾次

Too late~~~
同埋呢項資訊本身都通天
只不過想多一個平台宣揚

我無野講

我都無！
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

痴線八達通有紀錄，等前線俾黑警捉

點會證明唔到呀，派果下喺現場，一用就被捕

成件事鬼到暈

用泥買野食咋喎
假設我係藍絲，我拎完，去買野食
咁捕我咩

屈偷野就得

餓底唔好怕醜

邊個前線手足下次肚餓/有困難，一定要出聲，唔好怕羞，我地幫到實幫，我要每個手足都要食飽飯一齊對抗呢個暴政！

乜呀，戰場派㗎，你喺戰場攞，黑警有晒八達通紀錄，你用咪代表你到過戰場囉

你一係科技白痴，一係就係卧底狗
成件事好簡單，戰場派嘅八達通，你一用就代表你就係暴動者

點樣課金

我執既唔得？

派果個人可以身懷針孔鏡頭

除非拎咭果個真係唔係用果個，否則可以影低晒攞卡人特微，例如耳殻。但拎果個唔係用果個，咁諗過第個派米方法啦

絕不能用一啲黑警可以放蛇嘅方法

推 我係餓底

Support!!

Pish

唔係話唔想飲水
但你知啦通常夢境周圍都無哂廁所
要醒左先去得

一定要pish

其實要懷疑要裝你 你點都避唔到
講咗派嗰個信得過
唔信可以唔好攞 停止發放假消息 製造白色恐怖

咁派飯卷都得，唔洗派上前線都可以影啦
我明你想表達咩，但佢做既可行性太低
咁佢都可以扮 FA直接送傷者入狗尾

屋

真消息，真IT人，絕對要避風險

認住呢件
一隊通常十個喺最前
未開波就會喺集會場地側邊

非戰區派，我唔反對

lm

唔俾你哋係黑警扮？
唔俾黑警印呢啲T?

你成個計劃俾晒鬼入

你真係擔心太多
鬼要做一早已經可以

都係嗰句啦 你死都要吹毛求疵
我都駁唔完
講咗張卡係一至五食飯用
即刻按返做現金隨便你
仲之有需要就自己去搵十字仔啦

如果班狗係要組隊扮FA 我都無計
完

紅色反光背心，唔喺好明

即喺紅色嘅反光背心又心口貼住十字嘅first aid ？

定喺燈色反光背心加三間黃色反光帶再加紅色十字

同埋有頭燈？

sorry for1999

認真問 唔好屌

你喺戰區派，你邊到用都係死呀你明唔明呀
黑警一樣可以同地鐵去夾邊個退特別編號嘅八達通就即時出動地鐵站崗黑警㗎咋

唔屌唔屌
幫手我spread出去 佢地幾個一team
紅色衫 黑頭盔 有個高嘅女FA

我無野講 唔再回應 唔好凶我

• 1h
聽你們講擔心前線／年青人用八達通會被人跟到。
如果，你們平日用這張八達通去銷費，買什麼也好，也是自己自由。發夢時，如舊用原有方法去做。這樣可以嗎？！

黑警要扮呢啲有幾難呀

只要喺戰區拎，你邊到用都死

所以平日用囉！

剛剛買了十張入了＄。
現在苦惱如何找到這些＂餓底＂。回家前在連儂牆附近留連，但找不到有需要的人。

多謝你地

之後都派唔出可以搵紅色十字仔幫手
落雨會濕，最好袋喺獨立嘅密實袋

大家加油！！！
同路人 fighting!!

好人一生平安

唔係凶你

你宜家為啖氣定為義士安危？

你知唔知義士一判監就好大鑊？少一項證物就少一個被判機會

求求你，必須以義士安危為首位

唔好為啖氣就硬推啲黑警可以利用嘅嘢

ＯＫ！
重點是可以交到有需要人的手上。
我是中坑，能做的，只有這些小小！

年青人，612, 你們幫整個香港嬴了－仗。餘下的抗爭，讓我們全香港人去頂！沒有許多４４個（是心痛）！！
抗爭要持續，更要耐性！唔好再要次次都衝！適時散水，不要久戰！你們說的be water 很有哲理！！

加油老中青，加油香港人！！

想識你

餓低！

不要在戰區派八達通，因為黑警可以扮呢啲人喺戰區派，就會成為在場證物

要派八達通一定要在非戰區派

我叫人唔好派八達通個post, 一百正評 就已經上左熱門

你果個八百正評 九百正評 都上唔返熱門

原因除左識IT 嘅管理員做嘢，糾正視聽，我諗唔到其他原因

認真，跪求你認真思考義士安全跪你求你

代義士們多謝你

唔好求我 受唔起
如果引起嘅危機大到咁
admin删我post我都無所謂
你比嘅意見我都同咗佢地反映
做法暫時維持不變
如果再有咩改變會post
多謝你

召喚餓底!!
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

我求求你再諗一個方法

唔喺戰區派又好
俾錢去餐廳免費請義士又好

真心跪求，真人跪求，唔好再推呢樣有認認方法

你係引擎仔

Sor 覆漏咗
我都知道 不過既然係有效嘅
搵個暗角又好 出汗出走佢都好
盡做盡飲啦
香港人 be water

幫推

不如你將資源改推呢個，或其他完全匿名又保護到義士嘅方法啦

［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

真心跪求

揾人唔好喺戰區派得唔得？

對唔住, 我係引擎仔

真係笑唔停

笑中有淚

上面已經講過未開波會喺場外派發

其實點解你要封殺其他方法
都係各有各做啫
不過我尊重你嘅專業，但係都希望你尊重前線一班FA嘅心血

佢哋更新嘅情報係
會派發餐券先
唔怕嘅手足可以問埋佢哋攞八達通
佢哋亦都可能係第二啲地區派 減低風險

謝謝

寧鳴而死
我睇晒你全個反我個post嘅post
你擔心嘅其實唔係我班朋友派
你係擔心班狗扮fa派

咁點解唔擔心分區嘅狗派？
點解唔擔心比錢老闆然後老闆私吞？
唔擔心黑衫年青人篤灰？

偏偏要擔心咁樣派？
其實你自己開嗰個post都好多人唔認同
即使你讀過it又好教過都好
憑乜野懷疑班fa會裝cam
點解要亂估搞到小朋友會擔心而唔問
到底你乜野居心

it野我唔識
法律我都略懂一二
希望你唔好再發大d咩big data理論
仲要抹黑班有心人
推post我好歡迎
製造恐慌又不斷分化 不了

唔該你停止

明白的 齊上齊落
出唔到錢出力 出唔到力出聲
大家努力

你就係餓底？

你又係餓底！！？

多謝你 加油

係啊！

入咗幾舊水比大家買大餐 食飽飽！
買乜都好 就係唔好一拎就去搭車
搭車買返車飛啦

頂住！！！

睇返 #188
我都有理由懷疑你係鬼
想套人tg攞料
有tg admin比人拉啦 點知你係咪鬼呀
成個post得你一隻it狗追住嚟屌
點知你係咪鬼 想餓死班人
停止發放未經證實消息 停止白色恐怖
一係你連埋證據講吓如果我攞咗八達通會點樣比人落charge
齋假設同9up就算

喂188係妳嘅post
同埋我冇問過人tg

任何有編號嘅嘢都可以trace，仲要八達通係連結網絡，一用就查到
咪講左戰區交收有問題

唔明點解唔喺戰區交收就會餓死人，你咩邏輯

咪就係叫你覆188
你叫人推嗰個hktv mall咪就係用tg
你無了解過？

我驚到一餐過食晒佢然後丟卡
之後呢？點拉？又係cctv？
你點define戰區，咩為止戰區交收
我拎物資站d野上裝又係交收？
你咩邏輯

唔該你地唔好咁怕羞，餓要食野，渴要飲水，無錢買裝就去到拎

一餐咪就係用第一餐就可以出事
你一嘟果下，警局已經可以通知最近黑警嚟捉你啦

戰區唔係我define,係黑警隨意扭曲，例如口說612唔係暴動，之後又話係，咁時間地區range都係佢哋屈

我只能夠講越遠越安全
但本身有編號嘅電子咭就一定有危險性

例如佢搵張編號A123嘅咭嚟去戰區俾前線抗爭者，

跟住抗爭者隔一個月用張咭去街邊大家樂一嘟，

八達通公司伺服器就可以即使發alert指果張 A123 咭喺果間大家樂啪左咭，知道買左焗豬扒飯

然後警局咪即時通知最近果間大家樂嘅黑警衝入去大家樂，捉果個買焗豬扒飯，對返堂食/外賣編號嘅果個人囉

成件事有幾難理解？

我無嘢講！

推啊

你擔心嘅其實唔係我班朋友派
你係擔心班狗扮fa派

咁點解唔擔心分區嘅狗派？
點解唔擔心比錢老闆然後老闆私吞？
唔擔心黑衫年青人篤灰？

偏偏要擔心咁樣派？
其實你自己開嗰個post都好多人唔認同
即使你讀過it又好教過都好
憑乜野懷疑班fa會裝cam
點解要亂估搞到小朋友會擔心而唔問
到底你乜野居心

點解present差佬會知我張八達通number
我連我自己手上三張八達通任何一張嘅號碼我都唔撚知

你講得隨意扭曲
咁我派係邊都有危險㗎啦
遠到我喺沙田派錢
差佬夠可以寫低晒d鈔票Number然後叫人報警
其實你點講都得

大英雄 大愛FA

Preset

樓主
如果有人怕而唔敢拎

你可以傳完再傳 再傳

經過幾手 咩chain of evidence 都無晒

可以放心食用

我由頭到尾都唔係擔心你派，而係擔心有狗便衣扮你哋，一早講左，只不過你唔肯聽

分區只要唔係戰區，就冇問題
戰區派就有問題，因為係「暴動現場」罪證，講左好多次，請理解下

老闆私吞都遠遠冇義士多個現場罪證咁嚴重

因為traceable 嘅證物係好有力嘅證據

唔係咩居心，係大把安全方法派米，絕不應用高風險方法派

因為traceable, 所以高風險，你明唔明？

叫人唔好派唔好拎嗰啲可以收皮。

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

你望清楚張咭刻左編號㗎，見唔見撚到我果張有編號呀（我用手指遮緊啲

咁假設金鐘開緊戰，你成個金鐘任何一個位派都危險佢都可以入你

我話你聽黑警可以照拉鳩用果個人照鳩告左先

咁怕咩拎去退錢囉。

知道了
但係人傳人都有危險
一手拎你可以firm喺咩人手上得到
實際執行 到時再be water

咁我都由頭到尾好清楚講咗要搵咩人拎
如有需要嘅人承唔承擔呢個風險由佢哋自己選擇
係分區派點樣搵到目標人物 目標人物點樣確定佢搵到嘅人唔係鬼？
都係果句啦銀紙都可以trace 你講乜都得

我夠知有啦 全香港幾千百萬張八達通
幾百張飯票
我求其買幾張 差佬又可以告鳩我？
憑咩？

其實你真係講晒 打橫嚟講嗰隻講晒

你係咪從來冇睇我講乜架

我唔係講你買果啲八達通呀

點解你可以完全唔理解人地，完全唔顧義士安危咁仆街

幾時有話你買果啲有問題？我邊隻字有咁講？

你由頭到尾冇用個腦去理解我講乜，你就唔好喺到東拉西扯話你買八達通有問題

你肯唔肯理解下人地講乜，而唔係錯誤理解，然後話冇事好安全

你嗌我做鬼仲唔夠？
話所有有編號嘅都會track到
唔止八達通 仲有飯票
洗唔洗拎少少援助都要咁煩呀

你有咩方案100分絕對無事又易reach又可以保護義士？
無呀
係無100分呀
點解你要人一定跟你嗰套呀？
係你為啖氣定我？
講咗要承擔風險先拎
驚就問612攞

係你開post話用八達通就危險呀
自己睇返post名啦瞓醒未呀
我曲解咗你d乜

乜撚野唔顧
唔顧我洗撚開post 洗撚出去
我飲飲食食唔撚好？
屌你條撚樣都搞咗我半日

完全封鎖慳返啖氣暖肚
有咩留返你自己個post講
咪撚再散播謠言
早抖啦屌

完全封鎖咗，睇唔撚到了
你搵到個朋友同你有相同理念再叫佢入嚟
bye

我唔係話所有編號都查到呀，你可唔可以用腦去理解？

我係話你嘅流程牽涉有編號嘅嘢，咁黑警就可以照辦煮碗，用佢哋自己mark左記號嘅嘢去現場派，成為暴動現場罪證。

幾時有話你哋派果啲都查到。你肯唔肯用腦去諗諗我講乜㗎？好攰呀講幾十次你都去曲解人，然後話安全

你個流程用有編號嘅嘢就唔安全，因為義士無法辨識派有編號嘅嘢果個人係咪鬼呀，你明唔明

繼續曲解、未瞓醒係你呀

多謝你地呀
其實我地有呢張八達通真係寧願用哂去買物資
我地唔介意食煙
唔介意檔子彈
點會介意食少一兩餐飯
諗起前線有手足連裝都冇
我寧願唔食飯比佢地買物資

痴撚線，謀害義士，祝你永生永世痛苦而死

你淨係掛住派米幫義士填肚

但完全唔理你嘅方法引致嘅危險呀

死牛一邊頸，有任何一個義士因為用錯狗便衣八達通，我就搵你地紅色十字問罪

真係驚嘅咪同佢地講淨係想拎現金券囉，就算真係拎左個八達通，放喺到唔用都得嫁

買物資仲可以用超市券麻，每個媽媽總有啲喺身

講緊係gear百佳唔會有豬咀頭盔

直接去退錢。
最多扣十一蚊